留comment同like之前 可唔可以停一停 諗一諗

屌你老母班人 同廢老睇TVB真係冇分別
未fact check到前 唔好留D咁肯定既comment啦 ON撚柒9